發覺北韓既地鐵仲好過狗鐵

就連北韓既地鐵都用緊軟座
相反狗鐵仲係用緊d金屬硬座當d人係件貨咁運

軟座其實好撚污糟 除非好似日本咁經常清潔就話

用皮or假皮. 唔會污糟過金屬呱.
用布料就真係好鬼污糟

倫敦地鐵

估唔到依家北泡d 地鐵咁先進
前幾年睇d 片仲係好舊既車黎

我寧願坐金屬硬櫈 好過軟櫈hi哂啲肥仔老泥油脂汗加呀叔頭皮

巴士小巴其實都係軟皮

真

北韓人都識先落後上
仲要排隊排到咁好

香港

以前識㗎

狗鐵既馬鐵段支那車

上果批車由04年用到而家都仲係沒事

香港濕熱唔適合用布料軟座
諗起以前城巴嗰隻絨布凳

朝鮮人唔守秩序要殺頭㗎
朝鮮人係傳媒面前出羞要殺頭㗎

北泡呢d樣板宣傳片都可作凖咩 𥚃片可能全部係演員

起碼知道丟架要扮嘢
其他國家扮都唔扮

其實狗鐵用全金屬係安全理由

用撚毛或者裝暖氣係腳底雖然係好舒服

但係一有火警火勢好易蔓延

金屬椅就無咁既危險